老孫算唔算係亞洲之光？

亞洲人踢英超可以企穩正選
仲帶領球隊贏左全季不敗既車路士，令佢地金身被破
老孫算唔算亞洲第一？

算

雖然踢緊既球隊經常無冠軍，但老孫都不屈不饒為球隊付出一切
世界盃都有得為祖國出場效力

樓主好野 曼城世界第一

我屌咩！無人以為我講孫興民

絕對係 前場基本上咩位都打得 埋門遠射范范有 有技術有盤扭有速度有體能 身型又唔錯 (好過什麼夏世三 重矮過曾志偉) 其實佢仲有天份過美斯 係睇下次超唔超越到最強高牆 - 牙朗

問過董卓未

孫繼海

眼殘睇咗老衲
Son係唔係亞洲之光我就唔知
不過肯定係亞洲頂級

唔係講緊孫繼海咩

前阿記神鋒朴主永先係世界級

我想講近排黃義喬勁過Son

問過樸智星未

好快就比車路士買左啦

新界牛1隻 技術層面上son完爆佢幾條街

勁就亞洲之光
廢就韓國之恥

孫繼海？yes

Sun
Son

都唔老

又要j 番佢護空門果球

我都以為講緊孫繼海

佢幾好波講真
利申阿迷